[BL] 第141回召集腐男腐女 內有高h！

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

啊吓啊吓

好險

why

踩到1000

原來1001要開po架

呢度規矩係踩中1001要開po

近排大家吹得超快

好事黎

以後40頁唔講野了

無錯 但我吹唔切…有時踩到都唔知

Agger
特別係我訓左果時

放心 到39頁開始個個都下海嫁啦

高H呢？

等你po

我無咩貨仔

樹熊寶的H

好野唔怕回味

但有時靜到傻

ko b說好的內斂呢？
粉b 你都係重要寶寶
不要b 點解要笑9me

請耐心等候

重口味

內斂係講緊現實的me

大家都等緊

毒撚如我就冇呢個問題

#metoo 真實好少講

x2

日日洗頭冇資格做毒撚

我直頭唔會講 人哋問我就冇所謂
我覺得呢啲嘢好私人 冇必要講人知

呢Ｄ唔係Ｈ
係排排坐玩火車

我內心係一個毒撚

其實我都唔會講俾人知
朋友講我知我就聽下

5p

cls

好有心得咁wo

轉咗新髮型

又文字討論？

會自爆㗎喎。。。。

無所謂啦，自爆好小事

怎麼可以這樣。。。

好襯你 好好睇

圍內傾得了

咩事？？？

小圈子

為了明天

痴線靚仔到癲

真係好靚仔

開心呀...為左我特登剪頭髮

侵侵侵侵侵侵
侵侵 侵侵侵侵 !

無圖無真相

半點好幸福

侵仔
今晚食乜鳩牙?

幸福的哥哥

KO B好粗魯 一D都唔淑女

笑死

你仲有童子尿

我都忍唔住笑咗

從來冇淑女過

潛了!!!!!!!!!!

型型 咩形容詞來

COOL TYPE

早抖各位 唔好推咁快

笑到停唔到

翠玉瓜炒肉片 洗埋碗落蘭

陣間收工直接落蘭捕獲侵侵

今晚終於有時間睇文

放底個一蚊

今晚終於有時間打機

幫奈巴執番
請問...係咪呢位美少年跌既一蚊？

你打咩機？其實唔明打機嘅吸引

奈子意思係放底一蚊包起你

同細佬打機 打lol
打機可以咩都唔駛諗

女人係唔會明打機嘅樂趣 好似係

櫻b明

我倒貼又點話

有兩條友負皮me

我以前好鍾意打
而家有心無力

正皮

lol是咪要用電腦打？ 唔好笑me

塞車塞死了 放工先黎爆水渠

係呀 王者榮耀先係手機版

你係打lol嗰啲機?

真係好好玩?我呀哥細佬都有玩

蝦我冇電腦

做左半日assignment你地已經推左1個post

王者榮耀唔好玩
Lol好玩

矛呀

快到
做完未呢

打咩路牙

我玩開ad ap

我要sup你

仲有篇2000字essay
一堆exam同present

Deadline 前兩個鐘開始做 包你爆腎上腺素 即搞掂

仲有3份essay
2份group paper
2個present

電腦壞左 遲d搵你

Ko b已確認係痴女級

前日行信和，入咗BL區，簡直係聖地

已經冇人可以阻止我對西裝嘅妄想

但你張圖係波衫來

我要團兵pls

咁揼骨呢

Point 1同point 2都無

真愛

唔緊要啦 扣錢

Lol好多女仔都有玩架

頭先無聊打開appstore

有美圖秀秀廣告話可以轉樣

厲害了我的國

Office西裝 BL
屌！！！！中環HEHE故仲未更新
我飢渴到皮包骨啦

哇 望番以前影既相 真係柒到不堪入目

吊下癮先

做到爆血管就有份

醫生眼鏡look
呀真琴可唔可以唔好被人一眼認出你係受

Menatplay d片好正

睇過呢個系列

宗真好正

Deadline fighter 係最有效率既職業

竟然 好冇睇?

ok嘅 不過覺得佢地D衫事後處理好麻煩

瑛太夜店醉毆錦戶亮

LIHKG @ Android

錦戶亮俾瑛太打

係咪普通西裝gv?

喺對住秀色可餐嘅靚仔熟睡時應該做咩？

當然係就地正法，唔好留手

有冇聽過魔女莉莉絲傳說？
我肯定自己一定係莉莉絲

我呢個喺人間嘅莉莉斯化身今晚要主動出擊

都算係 冇玩屎尿屁果d

我吊人上水

我先係魅魔莉莉絲

錦戶亮後生都幾靚仔
而家好柒

瑛太夜店醉毆錦戶亮

其實呢到全部都係魔女莉莉絲

一定係含醒佢啦

想俾佢兩個瘋狂身體檢查

限B 有冇睇過異世界食堂?

冇呀

極度推薦你去睇!!!
肚餓既時候更佳
佢既世界觀設定好正
畫風超精美...
野食我地三次元都可以重現

有
自己好鐘意豆腐牛扒嗰part

巧正呀精靈妹

扑車今季出左異世界居酒屋呀~有冇睇~

(好似冇異世界食堂咁正)

其實我算唔算淫娃

2套有關係？
野食 睇開食戟

好似冇關係~
食戟我都有睇呀
但係睇完異世界你番唔到轉頭~
未見過美食番咁好睇...
小泉都冇佢咁好睇~

話說你呢個鐘數召喚我 我正常唔會睇到
但日你好彩

抵死

痴漢
淫娃係想比人_
你只係想咸濕大隻仔既痴女

(慎入)8歲女童遭輪姦後被勒斃 死前警察竟「來一發」

人渣

有無人覺得佢icon同佢遺照件3一樣特別恐怖

希望監獄嘅人好好招呼牠

下面金鐘連登仔D comments先痴線

Last Christmas ，一聽就知毒撚

正一人渣垃圾渣滓屌佢老母仆街冚家剷
印度狗快撚啲死啦唔該

真係唔敢去印度

我咁可愛一定出事

只要係人類都會出事 就嚟連動物都遭殃

一定有，香港都有啦

試下洗機啦唯有

五十嵐睇到第二卷攻受仍然未一齊

第二卷都未一齊? 咁耐

Blocked 正一on9

block咗條仆街好耐，但唔記得咩事

(大陸) 中宣部下令「停播」親共電影《厲害了，我的國》

未呀
要等呀

亂世，亂交bitch部，五十嵐，世初，做個排名唔該，想睇下睇咩先

吊牙我想睇喎

真係從未見過一個國家自戀到咁撚樣
厲害了蛾的蟈

［抵死］港男一鋪清袋 下世唔娶內地女

中國姑娘好溫柔

亂交bitch部好短 睇咗呢個先
加多個推薦俾你 "憂鬱的早晨"

亂世
反正你鍾意睇文

睇埋同作者《不知花開否》
已完
超推薦！！！！！！

STOPPPPPU

愈來愈多

原來你鍾意睇文
有咩bl文？
推薦你 刺骨

好啦，我都唔逼你但至少將夜電視劇要⼁乛⼀⼀⼀⼂⼃乛

書櫃已滿

冇啦 憂鬱係神作 必看
年下少爺攻 x 高冷管家受

我會睇將夜小說呀
等我
將夜電視劇邊個做主角？

陳飛宇

唔識佢

第四卷先一齊
不過呢本堅好睇

邊度有得睇呀

Elio

我喺呢度睇
不過依家唔齊喇
佢出單行本有幾話就會落架

漢化唔知 搵唔到

睇憂鬱先
劇情好睇 畫風靚

當你讃緊佢

wait,你識櫻木唔是因為睇櫻木流川BL掛

bb love you

單行本3係試讀

你個深腐！

我係家姐到學返黎

仲識白哉戀次

佐助兄弟

同黑juicy

如果我有錢一定用面車落井上塊面到

然後逼佢動畫化

之前有得睇
唯有等佢漢化
唔知搵唔搵到英譯

好似唔關井上事
出版社唔出

咩名牙

茶茶 我搵到vol3 原文
但係要dl嚟睇

已sup

好似係出版社要佢拖長嚟畫
打籃球打到上宇宙
所以佢嬲到突然完結

多謝野良bbbbbbbbbbb

漫畫完我無問題啊

唔出動畫先係問題

咩係已sup

你唔係話要sup半點咩
我咪跟你

錦戶亮個po好正

偷偷地加左半點哥哥

其實腐絲有冇入過po自己條J嘅post
想知現實腐怕唔怕男人條J

二次元嘅J一係有線一係有聖光

原來係你

SUP晒啦

到你跟啦，我無得打機啦(大)家姐要訓

你使唔使睇下2次元既JJ 習慣下先？

高傷到你

我係銅牌....

有啲無刪減嘅二次元都會畫得好細緻

銅牌都係有傷既銅牌

坦白講二次元既JJ係靚d

冇屎忽

正

咁就要睇個畫師功力先判斷到

個Leb廢到

如果我有得call你，你一定升到去金牌

好想食炸雞

好眼瞓
但未到12點覺得太早

俾團長大大身軀抱住，一定有安全感同好warm
團長可以做到真琴暖男feel又做到宗介咁man

瞓啦，夜瞓對皮膚唔好啊

瞓多啲個人會靚啲

你搵嘅團兵圖真係好撚正

再靚d無架啦喎

係團長本身你好正

漫畫畫到佢好似奸咁

你幾時變到咁識講嘢

啲同人圖仲正

由心而發

果然變咗腐男基係唔同d

我係直，對傾慕女性嘅人

是晚檸檬茶

好鐘意飲西茶

不過現實睇GV，我鐘意割咗包皮嘅J

簡單嘅宵夜

好英式

睇J型，就知割咗啦

呢d身型真係啱啱好，唔會好似力威起角咁

好多痴漢

啪完

me追完po了

宗介有做受嘅潛質

攬攬

Brockbb好正牙

依家啲男人廿鳩幾歲扮乜撚嘢可愛

但啲仔仔對住愛人(適當地)賣萌好可愛喎

呢d動作又over左既
真正既可愛應該係要不經意地流露

我都唔鐘意啲人特登做呢啲動作 好作狀
同意樹熊b

你中槍咩夫子？

日本好多仔仔都係可愛得好自然

會比人話可愛

做咩要

但唔係果d 手勢囉
對我黎講
我覺得真琴怕怕醜醜耳仔都紅晒先叫可愛

比人話可愛，唔等於作狀既可愛

相呢

我貼過

係你欠我一張相

如果係香港，搭地鐵同搭lift見到呢個宣傳實畀人投訴

J左

長髮大波眼鏡娘

agger，睇對邊個賣萌，對住朋友/唔熟既人賣萌，心諗做乜9 😑，泡菜男女偶像對fans賣萌睇到我好尷尬
攻/受對住男友賣就覺得好萌

你有冇比男仔表白過呀？

靦靦腆腆好可愛 ，泡菜果啲好造作

咁又無wo

自拍比人flirt就有

腐女家姐有冇話過你適合同仔仔拍拖？

flirt你果位靚唔靚仔？

無wo，佢淨係叫我唔好識黎識去都係d Bitch

靚仔，但毒撚身形，所以overall唔吸引

而且我直(真)

笑左
你家姐說出了重點

佢眼中，應該得你地係好人

貓娘

你家姐有冇上連登？

佢有追我po睇膠po，無ac

所以我唔可以開依個po

你果陣時仲係直，我信既

不跟你們玩了

咁你家姐好大機會會見到呢個po喎

你開呢個po畀家姐見到一定好欣慰

中興通訊找來打官司的律師居然是 FBI 臥底

痴線最近好多趣聞

可能家姐都有mon po已經見到呢

應該無上開啦

上開上次已經屌鳩我出賣她了

中興單野真係好on9，好多笑料

陶傑: 厲害了，川普的國

仲有呢個
好好笑

你望就咁望啦

你家姐係咪好錫你？
肯睇晒你d膠po

夫子你係幾時見到你家姐屋企啲BL珍藏

考完試 放假

佢話唔開心就會睇

所以我都樂於開

無啦，佢同左男朋友住

得翻大家姐係屋企

人生最開心的事

唔係呀，我係問你第一次接觸bl既心路歷程呀

侵侵

oh！睇漏左個字

我咪好吃驚，完全唔明點解會有人睇男同男，但其實自己鍾意男仔，咁拍拖既時候咪會ff自己男朋友比人X，好confuse，完全理解唔到

但果下我其實已經即刻接受左，對我黎講如果家姐食煙我會仲難接受

Mai nachdi phira~~~~
Ban~ than~ baliye~~ ho~~~~~~~~~

你果陣睇既係咩書，係咪睇左好多
點解你會估你家姐可能會ff佢男友比人x咁有心得

我係睇佢寫既文

然後即刻聯想到佢買成套黑執事既原因，屋企咁多戀次白哉圖，佐助兄弟圖既原因

所有野都好似即刻通曬

佢寫文直頭寫埋H，所以知道

之後你係咪繼續有睇BL野

無啦緊係

上次hi錯掣睇左部同志電影唔係繼續睇咁係咩

就算有寫h
但點解你會諗佢男朋友係被人x而唔係x人？

佢實係hi錯啦

因為佢睇果陣都係假設自己係比人x果個

原來係咁

暖男細佬 我都想要

叫你媽媽生個

我有個細佬 不過係唔會理我ga

...

快啲去睇左世初動畫先啦，之後先睇漫畫或者小說

睇咗琴日推個d bl未呀？

做咩喊呀侵侵

睇左小說先

你係靚仔細佬

睇左一章小說訓左

好眼訓

你又咩事
咖哩星係直架，傷心都冇用，你去變性可能有機食到

都話角度相。。。

小說幾十萬字，動畫會快啲睇完

圖

我知。。360度冇死角

好啦你怕醜唔講咁多

好啦

回應翻偶像派歌手扮可愛嘅行為先
其實我覺得係鏡頭前扮可愛有可能只係fans service 亦有可能係包裝同人設
所以感覺造作都係嘅
但肯定唔關國藉事

新版教科書，刪去「傳媒具有監察政府﹑揭發社會問題等功能」

屌

泡菜係特別多

學埋支那啲衰野

同樂b講返聲唔好意思先

究竟你地有無share過我po 依家好驚

我肯定冇
驚乜鬼

真係好賤好仆街
垃圾政府
仲學咩人教傳媒

Agger

邊度有得睇夫子 無碼露出圖

點解有時部機入唔到錢落戶口。自動彈返出嚟

係咪「巢」得濟？

我都想睇

[多圖]頭先係地鐵見到條摟屌裙淫娃烏身倒奶毫無防備搞到我扯爆旗！！🤤🤤

#27 #28

其實有時未必係本人意願只係粉絲buy
雖然我認同唔係人人都適合走可愛路線
但我覺得冇必要因為唔適合就怪罪落本人身上

Btw日韓鐘意男仔扮可愛 因為現實中日韓兩國都係大男人主義
但韓國人係prefer刻意去做某d行為去表現可望嘅感覺 所以的確唔係人人受
好似tom bb係avengers 3韓國event上都有配合到粉絲要求做出心心依d扮可愛嘅行為

癡線
夫子原來本身就係gay

想申請信用卡，點申請？
但申請咗之後主動交張卡俾唔識用信用卡嘅老母最安全，唔想有卡數
其實我本人都唔鐘意用電子貨幣，信用卡之類，我覺得現金同八達通最實際
但有啲嘢局住用信用卡

agger
粉絲鍾意冇計啦
我老公賣萌我都好受

真心夫子同黃旭熙有得揮

唔皺，但張紙幣係超市找，應該唔係偽鈔

呢個情況係咪可以去櫃位入錢

我嗰陣申請好似打電話 填表就得 睇返入息 收入
但你媽媽唔識用卡 會唔會亂用左都唔知？
唔想有卡數 可以叫佢set低d個信用額
恆生應用多人用d因爲有cash dollars

可以呀

點解雨哥哥要唔好意思...？搞到我都唔好意思啦
我覺得雨哥哥只係唔鐘意依一種韓式扮可愛嘅行為
唔鐘意又冇問題～

俾人識穿左

大家唔好再屈佢 再踢爆佢啦
佢唔係gay

好難唔怪罪落本人身上喎，因為的確係佢做既，佢做完令人觀感唔舒服，唔怪佢怪邊個

家母比我更保守，連八達通付款都唔鐘意，而且佢好憎人用信用卡喺超市俾錢，阻住哂又麻煩，俾佢保管應該安全，有必要時先問佢拎，而且佢性格係買嘢時要有單

用tap n go

入左u可以申請大學嘅附屬信用卡
得1萬額唔洗驚大洗

因為我知你偶像係韓星

想當年申請信用卡就有嗰啲coupon
跟住全班一齊去申請 拎完券之後就取消左

HSBC支票簿點申請

佢睇完家姐啲書後，係咪一直將bl記掛心上念念不忘，最後hi錯掣，仲走埋入嚟

夫子有冇唔小心睇左call me by your name

可能一早打開新世界之門
但唔敢面對
但又心思思
所以就成日hi錯掣
夫子bb放心，你有我地呀

我緊係唔係果條友啦

如果真係比人見到我唔會上水了

成日借啲依問有冇唔係gay但又會睇bl既男仔

當然信你唔係個條友
係講緊你d j圖

迷惘期
我地要守護佢

屌

震驚八百萬人！李克勤多年嚟係大陸紅唔起原因竟然係呢個！

頂你夫子

其實都係嘅
我最多只能當對方係演緊一個討好唔到我嘅角色
但有時都忍唔住吐嘈化得太濃妝唔適合又冇新人感覺咁

本po歌王係我

得個講字
仲唔唱

冇用hsbc唔清楚
不過hsbc官網實有寫點樣做

成班師奶仔

夫子bb 睇睇下就係架啦
少年啊 打開新世界之門吧

又係文字討論

留名等不要表演

我係做緊研究

研究你班腐男腐女家姐心態

快啲去睇世初啦夫子

今日要返學

依段時期要不斷灌輸正常嘅知識俾佢

雨...雨哥哥
我睇完半月古國篇啦 已經feel 到少少甜啦
花城BB 好正

要做學術研究未接受到自己鍾意bl，首先你要睇多啲bl作品，進入腐既世界先可以理解讀者既心態

灌輸雛菊知識方面要靠你哋班gay

甜到癲 ，攻受談戀愛超正

雙管齊下
腐與基的教育

開綜合理財戶口

細佬好可愛

之後就到女裝大佬出場

Tombb

我都覺好有旭熙bb早期嘅影子

邊個來

本post始創人

旭b呀

我嘅男神

我覺得...
tom bb扮可愛扮得好自然

RESPECTABLE

係邊到now

而家拋西瓜都冇用 召喚唔到佢

你哋啲膠po風格好近似

各大膠post 時事post都會發現佢既蹤影

佢就算喺我面前撩鼻屎我都係覺得咁可愛

係，睇完覺得佢好nice

仔仔J圖po/kpop po肯定見到佢

你係咪想認識佢

兩個都係咁膠

旭熙係鍾意qq牙 夫子合格

佢哋兩個既分別係一個接受左同埋鍾意bl，一個仲係別扭期

夫子總會大會一日接受自己係腐男黎

感覺夫子好似仲受過旭熙

你地仲講緊夫子？

考完試食完飯 做咩好呢今晚

我堂堂七尺男兒-,-

打機

好可愛
明明之前見佢係學術台都算正常

古時七尺呀？

係wo
之前我就得有人話想同我打cs/l4d2 ga

記得

兩樣都唔識玩

你打咩ga? 我好廢

黃旭熙佢都開過一個po問點解會有人鍾意bl咁奇怪

我初時以為個po係想鬧人睇bl

lol

笑到咳

點解個個都打lol

但係你地都冇人信佢
華生集團

唔洗用腦掛

其實你就係黃旭熙

靚唔靚仔先

靚仔

奈子睇咗Brockbb新片未?

未

證據都有埋點信
我係起底組嘅同事

成班男神吹水話自己係肥矮毒撚
點知個個都係靚仔

henaobb做得好

快啲睇啦

利申 我都未認真睇

矛錯已射

不要佢間中就會認係男神架，不過之後又會反口姐

係咁啦！食到洋腸真係有啲優越感，我之前講過

誠實

你很想要吧

我想我係亞洲人但有洋腸既優點

你呀！！！誠實啲好嗎！！！

有洋腸做梗係做啦

但我做左洋腸咪唔識中文無得睇小說

三mins正片 快啲去睇睇

到時學中文

到底對鳳梨酥有幾執著

輕鬆睇完

好唔好睇

一般咋wo無乜情節太單調

好高要求
你可以去睇劇skam第三季

笑死禾

。。。。

係咪真ga

做咩咁驚嚇 茶b咁高汁有男友一啲都唔出奇

典牙你地

Molamola

我仲係度呀
完整無缺

呢首歌好好聽

真係冇呃我？

失望世界上又少左個高質女姐

限b你呷醋牙? 茶b俾獨獨落咁訂了

我有櫻b同甘b
茶b係我好同伴

限b好幸福唷

左擁右抱 齊人之福

細佬俾腐女捕獲左 讚佢跳舞仲勁過女仔

你細佬咁型既

@奈子
頭先睇Brockbb條片 佢話有時可能一星期先洗一次頭
我有冇聽錯

佢細佬係不要
點解會有腐女捕獲不要嘅?

我都唔知點解咁勁 邊位絲打 同我出黎

乜係不要？

傾國九妖狐 佢之前個名叫不要不要

輸錢

高以翔

我以為不要係扶他之類果d代名詞

又唔叫me一齊跟蹤佢

其實腐女擇偶條件係咪高d

想玩返牧場物語

我想溝男主

之前一直玩開男孩版，想試下玩女孩版，溝仔育成係咩感覺

有女版嫁咩

有無奴隸沖繩島女孩版

關咩事

到時條女唔會啤你係會電你

呢三個都好靚仔

扑扑連呢啲都丁

佢地係我童年打機嘅二次元男神

玩女孩版就有得被靚仔中出

千羽櫻

有冇人玩過美少女夢工場4？

二次元d人太屈

個個米八肌肉男上級樣完美屬性

GAY

Gay v又係

想玩女孩版瘋狂溝仔

一人一個想帶入墳墓/收埋一世嘅秘密

乙女遊戲幫到你

細個個陣真係痴撚線

- 分享自 LIHKG 討論
好恐怖

y do this to me
肥毒柒短臭都有人權架

我個樣太毒？

我就唔信

笑死咁都俾你諗到

阿伯嚟

似了

72kg大肥婆

佢以為自己就嚟香，見到天使

可能會有嘅 但我唔會拉埋二次元嚟講

72kg大肥仔

笑咗 好好想像力

堅笑咗 夫子好落力氹獨獨開心

真係好暖男

獨b覺得午後紅茶好唔好飲？

係咪喺便利店買嗰啲一樽嗰啲

貢菜

茶

係呀，佢有隻奶茶好好飲

好耐冇飲過 我只愛天仁茗茶

去萬寧買野 見到一個阿嬸買2打M巾
心諗 你屋企有10個女人/你有10個子宮?

我飲過一樽 個樽身唔係圓形嘅 但覺得麻麻
你嗰枝有冇樣睇？

2打即係24包?

即係12包？
其實嚟一次 都要用一包喎

咁都計錯 柒左

平時好少飲 唔識分邊隻好飲啲

係牙 真係成包用晒咁濟

唔知佢係經血特別多/R優惠先買咁多

咁可以人哋真係買定一年量呢 唔得咩

聞所未聞

新包裝

舊包裝

你屋企多女人就會明

我都唔識分，獨b有冇心得

我陣間去買

你未飲過？！
759平啲

唔係兩隻都仲有 藍色係特濃咩

係咩？？？
咁係我搞錯

呢個攣毛頭整得超靚

果然係食之達人

原來大陸有間甜品店做lady7 好柒
勁多人特登上去食
又要唔好食仲要唔平 點解有正版嘅唔食 又唔係貴好多

半點鍾意飲邊隻

強國賣幾錢

48人仔

58先啱

藍色 呀信屋成日唔駛10蚊就買到

中意飲奶就貢榮
中意飲茶就天仁

特登上去食

原來係咁
me鍾意飲奶

貢榮d奶蓋世界級

天仁913奶茶加珍珠冇得輸
利申 啱啱買咗

我鍾意茶味

天仁珍珠鮮奶綠先係必勝

藍色茶味濃啲我都鍾意

唔鍾意飲奶綠 飲過一次 好怪

唔鍾意食珍珠，有冇奶茶係無珍珠架？

有呀 913奶茶或者913茶王 本身係冇珍珠 加錢就有

前面數字代表咩意思

綠抹茶拿鐵有冇飲過

茶王的數字的代表意義是:前面第一個數字為茶葉等級，第3個數字為茶葉焙火程度，3代表輕培火，9代表重焙火
例如913茶王，9代表茶葉等級，3代表輕焙火；109茶王，1代表茶葉等級，9代表重焙火

中間的號碼是沒有特別的意思的，純粹只是讓三個數字唸起來比較順口，所以只選擇 '1' 跟 '0' 兩個數字。

如前一個回答裡，茶王的編號是按照10X、91X、31X、40X、509的規則編列，而這些商品僅限於本公司所屬門市、專櫃以及喫茶趣才有販售，所以門市中不會有 '903茶王' 的產品出現。

但有一個例外：10X茶王系列專為外務通路而另外推出「11X茶王」，也就是說在本公司門市銷售的是 10X茶王、在外務通路販賣的則是 11X茶王。

唔係幾鐘意抹茶既野 好苦

都係天仁嘅？冇喎
你早幾分鐘話我知 我就買啦

買m巾買24包又誇張左d嘅
但我屋企一買可以買多過半打
各種長度買孖裝都好快用哂

之前係天仁你問我答post見到條友話沖依隻飲品好麻煩 但我成日嗌
好好飲 我天仁嘅go-to drink

會唔會好甜㗎
如果遇到麻煩嘅嘢都會唔想整

近排發現好多男仔戴左耳耳環

kitkat抹茶朱古力好好食

我覺得有輕微咸味
唔係好鍾意

可以試下半糖/微糖先
我成日睇心情去決定嗌幾重糖

點解會咸嘅?我都覺得抹茶嘢好苦 但呢隻算幾甜

gay

我又要

幾時釘呀 等姐姐陪你去

拖延症 巧驚驚

其實我係驚唔甜
我啱啱嗰杯唔是好甜

啪一聲就得 快過打丁丁

我都想釘

go
左定右？
其實你係一定零

你食唔出浸咸味咩？逢親日本抹茶朱古力都有輕微咸味

你可以試下同職員講重甜

重甜

Both

我係猛一

騎緊果個

釘左以後喺街可以比同類認到呀

加甜 正

原來都係小零
你約埋半點去釘啦
我跟著你地

內置gaydar唔洗靠依d認

彈住同佢講：同。禾。一。樣。咁。甜

我都想釘
但驚俾家姐笑我mk

我覺得個男人係我理想既樣

最近買左雙加菲貓耳環，唔敢戴出街

係屋企自娛下算

jed

唔撚係掛樹熊仔

掟咗部機啦咁濛

求其整幾次就得

我係大圖到cut出嚟

睇唔到呀清..

唔好咁啦。。。樹熊b

唔會中計

個樣好膠好整容樣喎

你唔好cut到咁大啦

影對耳環嚟睇下？

樹熊好qq

唔會吖 好多男都釘

你指加菲貓？

好多男都釘唔代表家姐唔會笑

All家姐= bully

睇戴咩款啦

係

我唔係㗎講明先

但你同家姐感情應該好好？

我都唔係 我最錫細佬

返到屋企影俾u睇，係街

勁可愛

你覺得咩款係mk?

我M

JK

萌受

硬係覺得你哋講得好心虛

要細佬先知

兩個都假面人黎

me錫到細佬燶

你家姐係咪成日打你?

以前媽媽買面包，買三個

永遠都係我最後揀

永遠都係腸仔包，菠蘿包(凍哂)

有隻中空環形果隻真係好mk
其他暫時諗唔到，要睇款同埋睇埋成個人既look配合咁睇

mjk即係咩

佢哋可能以為你鍾意食腸仔包同菠蘿包姐

仲好似樣

會用腋下攻擊

美其名曰:食草

次次想趕我走就逼我”食草”

我家姐一時好好 一時mean到爆

M係指

被虐狂

JK係指just kidding

Gg我張圖就係果張

依家同佢哋fd唔fd？
btw你大家姐腐唔腐？

你會有一個好錫你嘅忠犬攻的

中空環形?me最like

全攻型海膽

嘩屌好撚fd喎你哋

你都試過？ 我下次整下細佬先 但佢應該會鬧死me

我覺得好襯半點

點mean?

mk

好正

做咩wo
我係真心嫁

Fd啊，唔腐

係咪又怕醜唔敢認m底，所以扮講笑咁講呢

唔係好襯。。。佢巧打耳

係
我d家姐成日笑鳩我扮晒型
但又好錫我

黐線你哋都會咁玩?

唔剃一月效果更佳

試下佢打機時逼佢食

果隻會戴到耳洞越來越大架喎

唔好啦bb

我細個有隻好鐘意既公仔
佢地成日塞落底褲度.....話食髮菜

邊個整我我一拳打死佢

哦原來係呢個 咁唔係了好彩

嗰啲係擴[耳sosad]

心情唔好就搵我出氣 發我皮氣西我面

我冇牙 我唔敢

me唔識呀

好好笑
原來你哋會玩到咁癲

邊個嘅底褲
好恐怖啊

你有幾個家姐？

I know that feel

掂又唔係，唔掂又唔係

洗又唔係，唔洗又唔係

唯一做法就係等自己忘記

我覺得好得人驚

梗係佢地底褲
因為我一定唔夠膽拎番

我仲以為夫子自爆自己係m底女子高大生

我都覺，好痛...

係就好

我。。。都會咁對我大家姐

癡線
好癲
最後你點算呀

你話唔係就唔係啦

女子高中生
錯字添自
Btw夫子你....

一個

咩

好大個官威嘅妹

你係我心目中愈黎愈有旭b嘅feel
坦白從寬 你到底係咪旭熙嘅小號黎...？

咩叫小號?

分身

同一個人有多過一個account時唔係成日用開嘅o個一個account

真係?夫子你係咪旭熙牙?

蛇精男d妖怪fd?

我都想係，咁我就可以識曬你地了

咁高清
你話係春袋都得啦

我好膚淺
呢d網紅樣我覺得幾好....

毛都唔脫

我反而覺得你唔膚淺。。

咁毛係天然嘅，未必個個要脱

我未見過冇脫毛嘅青輕女性

我未見過女性

唔出街咪唔洗脫囉

🤫

仲要唔洗比人見到

Jk係日本女高中生

你見過我？

櫻B想溝醫生，識揀

我要轉形做潮流教主

啱啱睇TVB見到丁子朗，可食用

你望吓你床下底

原來係港男亞軍，有分加

好彩天生就冇呢個煩惱

u hv no？

因為你出街剩係𥄫仔

好衰ga 玩踢爆

no... don't know why

突破盲腸

死火！對宗介有做受嘅妄想

霸道總裁平時攻哂任何人，但今日就……

Share d dna同俾我得唔得

Why???你有好多咩？

奈子會唔會脫開

有毛嘅地方有毛 唔應該有毛嘅地方都有毛

奈子有 me直覺

例如咩地方係唔應該有?

me都想知

我加拿大毛可以用一隻手數哂

點解我會諗起剃菊毛潮文

手指腳指

屌笑死

強

我打緊邊爐

大家覺得佢有幾多分
我覺得幾靚仔
係台劇第一輯嘅Hi story其中一集嘅男主角

貼多幾張先評價到

月巴

普通至中上
唔係好覺靚仔，但個樣好串

我d男性fd手腳冇毛不突止 連丁丁都冇毛

冇毛丁丁好撚正

淨係呢張我都俾2.5

其實我覺得有毛都幾。。。

好串咩

係好撚串嘅死mk

真ga
你識佢？

第一張 2
第二張 3.5
第三張 2.5

4

你同kob都鍾意冇毛。。。
(筆記

個樣好串

我覺得呢張好似泰仔

會修
太wild唔係咁好

我筆記我哋冇用 係都筆記班男神們

個下爬怪怪地

有咩咁怪?